有個替更新仔新年流流都西口西面

嫌人地畀利是畀得少，好心啦畀是心意咋，唔通真係貪果d錢咩，真是影衰我地物管

實係樓豬落格人地d利是啦